**Демо взаимодействия маркетплейса и шины**

Метод _/all_ предоставляет данные в потоке с демонстрационной
задержкой (по умолчанию 5 секунд). Общее время получения всех карт
более 20 секунд

`curl http://127.0.0.1:8080/all`

Метод _/getBestCard_ получает в потоке карты и смотрит на баланс карты,
сравнивая с долгом (debt). Как только получена удовлетворяющая требованиям
карта, блокировка снимается.
Например, если нас удовлетворяет вторая карта из возвращающихся 4х,
то запрос отработает за 10 секунд, то есть в два раза быстрее
если бы ждали полный ответ.

`curl http://127.0.0.1:8080/getBestCard`

`{"reponse":{"id":2,"balance":1000},"duration":10,"error":null} `

Ситуация когда подходящих карт нет

`curl "http://127.0.0.1:8080/getBestCard?timeout=50&debt=5000"`

`{"reponse":null,"duration":20,"error":"Нет подходящих карт"}`

Когда не можем ждать долго

`curl "http://127.0.0.1:8080/getBestCard?timeout=10&debt=1000"`

`{"reponse":{"id":null,"balance":null},"duration":10,"error":"Did not observe any item or terminal signal within 10000ms in 'filter' (and no fallback has been configured)"}%   `
